CNN：華為缺美國零件難履行歐洲5G合約

唔止手機，連5G設備都出唔到貨，贏國又可以用自己嘢

【華為危機●分析】彭博：美國多間頂尖企業斷硬件供應 CNN：華為缺美國零件難履行歐洲5G合約

美國推出封殺華為的措施，《彭博》引述消息報道，大型晶片製造商英特爾（Intel）、高通（Qualcomm Inc）、賽靈思（Xilinx）、博通（Broadcom）等已知會員工，它們將暫停供貨給華為，直至另行通告，是繼Google斷絕軟件合作後，再打擊華為的硬件供應。美國有線新聞網絡（CNN）分析認為，除了打擊華為供應鏈及業務外，與華為有商業關係的美國科技企業，亦可能損失逾百億美元生意，有業界人士稱，美國將華為列入貿易黑名單，隨時還會干擾全球供應鏈，華為甚至可能無法履行早前已與30個歐洲及中東國家簽訂的商業5G網絡合約。

華為是全球最大電訊設備供應商，亦是全球第二大智能手機生產商，但公司其實依賴很多美國科企提供的零件。去年華為向1.3萬間供應商採購總值700億美元（5,460億港元）的零件，其中約110億美元（858億港元）是用於採購美國公司的產品，包括晶片商高通（Qualcomm）及博通、微軟的軟件及Google的Android等。

華為的生意佔3D感測供應商Lumentum收入的15%，佔高通收入則不足10%。《彭博》引述知情人士指，大型晶片製造商英特爾（Intel）、高通、賽靈思（Xilinx）、博通等大廠已知會員工，將暫停向華為供貨直至另行通知為止。

source: Apple daily

違約要賠幾多

德國故意歡迎華為

毀約又唔知要賠幾多億

買外國零件就係賣國，要用就用國產零件

中國咁強大乜都可以自煮燃發，邊洗靠鬼佬野

香港是咪唔洗用華為5g

暫時3hk, csl, 中移動都係華為
smartone用Ericsson

但佢無零件點起發射站？

戇鳩鳩。

支那用呢招控制他國命脈，你就話唔知點解？

國產

佢打呢堆字出黎果陣, 完全冇思考過.

正 等睇華為破產 支那托市托到0外匯 人民覺醒 迎接更美好中國（怕送中帶定個頭盔）

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

邊有人咁柒

乜都靠人嘅零件，但又牙擦擦話要5G 夢

咪咁白痴啦，中共一直都玩緊外資啦
又要合營偷你技術，偷完就玩法律踢你走
唔好咁井底啦
仲華人白人，你就畀人洗左腦喇

因為大家都係支那人囉
優勝劣敗，成王敗寇
一定係跟贏果邊，呢D"優質"民族DNA黎

日本唔係合營偷技術？

美國佬去到咁盡，更加推動中國自煮燃發
又贏

贏國

見到上面隻屎為曱甴比人拍到就死，垂死掙扎嘅柒樣，真係心擴神宜😌

總好過比共產黨控制中國命脈同香港命脈
玩黨員至上，當蟻民唔係人既表現既

我覺得未夠盡， 你都仲未被美國洗到腦，仲分析得咁有道理，可以再去盡d

on99

乜撚嘢叫俾美國控制中國命脈
佢唔賣俾你係斷你命脈唔撚係控制你命脈啊傻鳩
係你個黨一早俾人控制咗命脈啦!

你既中國自己整唔撚到啲零件出黎，要買人地既嘢先得咁撚廢
唔係自己責任？你自己俾人控制咋!
人地一定要賣俾你既?

屌你老母日撚日搞人外資搶人技術、做大耳窿搶人港口、亂鳩咁拉外國人、用孔子學院滲透人、監視留學生、叫留學生啊遊客啊做間諜
唔撚使負責任啊???

佢而家係你政府定美國政府?
佢使鬼理你咩on9

係你個政府無能保護唔到你啊on9
去屌共產黨啦

侵侵終極撚狗

見到你條屎為曱甴就死咁撚樣真係心擴神宜

唔知呢班拎晒外國籍嘅愛國人士使唔使車禍呢？
丫，唔就得幫你掃下盲，中共國係唔承認雙重國籍架

駁唔到？

係就呢幾年啦！美國整到全自動行車呀，唔撚會撞人啦！
中國整唔到整到呢？呀唔係喎，搞到都無晶片整喎

中國違反WTO承諾
只係呢個世界一直未有人出黎收拾佢
侵侵侵侵

長遠會贏返 被中共抄技術損失仲大

成單嘢攪到咁大鑊，都係因為大陸佬牙擦擦叻唔切

中共控制個世界 比美帝更狠毒 更無章法 小至一個平民 大至領導級幹部無論中國境內或者離開左中國土地會做好多破壞性行為

日日撚狗

掃咩盲，佢見到張圖都自動變盲啦

做咩用google 啊？有份封殺華為啊! 唔係中國人啦?

支那自己整囉
假野大把，呃鬼佬之嘛，支那狗強項

呢次支那一定贏美帝